[狗與湖迷不得內進] LA Lakers及迷詹 小圈子討論區 1

湖狗唔係幾歡迎我地
咁多位我地另起爐灶吧啦

go lbj go

鳴呀